# realidade aumentada QR

Repositório para demonstração do plugin ar.js

Necessário abrir o arquivo index.html em um celular compatível
IOS - Safari
ANDROID - Qualquer navegador

Funciona apenas com ssl, pelo contrário a câmera não será acionada.
